各位手足, 你們的女神 - 麥明詩 丁圖

好撚柒
呀嬸樣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

包米真係好堅

hi定唔hi?

佢真係唔靚

條女有冇米六

箍牙箍到佢啲牙咁...

咁樣會唔會好啲

照屌

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

10A樣 港姐身材

10A都要靠賣肉？

幾正 帶一點野性 原始氣息

好衰架你，係都要拎真野出嚟講

冇賣，免費益狗公睇架

好耐之前喺cctvb見到佢
感覺佢好似比人排擠咁

920連儂牆應全面轉紅 鄉黑投鼠忌器

唔好再打瘦面針啦 愈來愈似多比

J 左

港女有咁既身材算係咁

搞活動見過真人
好臭串 目中無人嘅感覺

當時cctvb 個event完左想搵佢合照
完全搵佢唔到

佢自己唔鍾意show人咋？人地上菜嚟 ，同degree都冇嘅偽人溝通唔到架